法唔法國警察可以開始唔洗跟規矩

之前向天開槍
今日暗角拳打腳踢
聽日可以做咩都得啦
最緊要係咩
做完仲有人支持
真係 警察永遠是對的